（扶桑美食2）中村屋 雑錦海鮮丼加火炙壽司盒

今日lab 又可以早走 所以就決定再去sogo 扶桑美食節食好西
以下為戰利品
雜錦海鮮丼 $198
火炙壽司盒 $78

首先講講個丼 入面有白飯墊底 上面鋪滿咗各式各樣既魚生 有海膽 池魚 三文魚子 同三文魚

個池魚 充滿魚油香 又甜又爽 一啲都唔腥

三文魚 就一般三文魚肥同多油香 但肉質較諗 有可能用日本三文魚 亦可能係放耐咗

三文魚子 粒粒飽滿 精塋透亮 咬落去會爆漿 而且佢醃得恰到好處 既辟走魚腥味 亦保留鮮味 醃料如清酒並沒有暄賓奪主

海膽 味道鮮美帶甜 而且從其醜陋外表判斷佢並非加拿大海膽 一係日本貨 一係泡菜菜貨大陸貨

而一個丼中不可或缺既白飯 佢選用珍珠米制成既壽司飯 質地較黏但唔太酸 更加帶出飯既甜味

佢d配料唔馬虎 豉油同wasabi 都用日木公司貨 酸薑唔太甜 青瓜都夠爽

跟住就講下個火炙壽司盒
食到一半先記得影

入面有七款壽司 一樣一舊 包括 油甘魚 吞拿魚（赤身) 平目魚背 帆立貝 赤貝 三文魚 同熟八爪魚

大部分魚生質素唔錯

要點名讚下個平目魚背 入口即溶 又香又油 十分滿足

沙律醬並非一般千島醬 有加入煉奶同柚子胡椒等調味 所以味道獨特 以咸同酸為主 輔以甜味 同少少辛味作點綴

總括而言 好撚貴 但好撚掂 糧頭可以一試

我仲買咗啲和菓子 今晚食完再寫食評

check your tg

我想做南亞人 可以得閒非禮下人 求教學

唔識非禮

番鄉下食黑咖哩啦屌你老母

黑咖哩係扶桑來的

成3舊水食一餐

間唔中一次 又好食 無所謂啦

198咁貴點解唔去定食Doraya

想知道佢憑咩賣咁貴

Ok la

正常都要用珍珠米啦........

同場加映 和菒王
紅豆大福$25
櫻花大福$25

食落好似包紅豆餡既鹼水粽 冇咩特別 有啲失望

你又啱

你呢個都咁上下啦
人地真係有質素保證

咁我覺得佢都值$198

咩係ust

University of science and technology
我係咪真心咗

咁我係咪要寫uec
點解要寫到明

難分真與假

推介你食一間日本野叫富士之幸
係尖沙咀
真日本人開

Ok 搵日去試下
Btw 咩價位

中午都係百幾二百
夜晚就貴啲

咁值得一試wor

試完記得開post

1/8印度血統嘅南亞人

中村屋天后嗰間啲鼓油同wasabi係大陸
可能係喺sogo做推廣先用日本貨

其實我諗緊會唔會唔係同一間

因為同天后個間個風格有d差別

如果係同一間 都幾衰

人地進擊巴同Liam 巴都未出聲

Lm

198真係貴喎

所以出咗零用先去試食

唔係講你有冇錢，而係本身貴，加埋成300幾，好多酒店lunch buffet都有啦～

Sor get 鍇

不過buffet 質素參次 要小心揀

Btw buffet 我推介 嘉湖銀座晚市 每位$300 咸食中上 甜品一一流

我屌吖⋯⋯啱啱先睇到你另一個水果post, 你餐lunch究竟食咗幾錢？

Btw 兩個post皮已正

Thx bro
食咗$27x

水果呢？

$5xx
其實仲有個岐阜縣柿 不過冇寫出黎

點解要佢地出聲？
關佢地咩事？
你on撚9？
得1/8就學人就親認戚叫自己南亞人
7/8都唔叫自己華人
你問你自己係咪on撚9呀？

果兩件大福係日本買80yen/件 係香港賣$25/件